一場運動單靠衝動同憤怒唔可能長久，其實我地要反思係咪需要轉型

老實講，人既衝動同感情唔可能長期保持係同一個高度。經過左4個月，大家心累，麻木係好正常，呢樣唔係任何人既錯，強迫自己或者身邊既人繼續燒，反而只會令自己燒到乾已經哂，最終徹底絕望。

一場運動既步驟分為破壞與重生2個部份，政府基本上失去左對呢個社會既管治能力，雖然我地迫唔到政府聽我地話，但政府講既野同樣對我地黎講係wfc，就算佢殺得死連儂牆，阻到我地集會，都殺唔死我地既思想，所以實際上佢只係一個跛腳鴨政府。只要我地keep得住而家既臨界點狀態，基本上我地依然未輸

下一步係重生，而家我地要做既係杯葛政府，完全無視同政權及其黨派既所有組織同公司，以呢條link為例:

有無諗過可以私有化政府?【最強黃色經濟】

我地要將黃店徹底常態化，無論衣食住行都有相應黃店可以提供，形成一個黃金生活圈。就算有藍店扮黃都冇所謂，因為我地只需要營造一種「撐黃先係政治正確」既氣氛，最後佢地都會被軟性洗腦，變成我地既一份子。而到時既政府就會變成一個冇人care既死毒撚

所以係時候停止互相指責，諗下我地點樣建立新秩序

支持, 講左我想講既野

多謝幫推

推

根本就應該速戰速決，諗住長久已經晒鳩氣

根本冇一種力量可以同一個健全運作中既獨裁政府鬥長命

所以根本就應該速戰速決，諗住長久已經晒鳩氣

拖字訣從來都係政府做，唔知點解係香港，會變左市民做

推1/10

推2/10

其實算係已經錯過左黃金時間

而家係開始諗後著

推3/10

軍政府點樣可以速戰速決

推4/10

推5/10

推6/10

認同 但要點樣效果最大化 需要諗下

再幫

我都覺得係需要討論點想轉化

推, keep到大家不停出黎咁多個月, 其實個民意真係好堅定
下一步要諗點樣係少衝突既同時, 都keep到民意同果種堅持, 從而堅持到成立一個長久同埋可持續既經濟圈
但係同時要諗下萬一減少左衝突, 對家spin左去話已經止暴制亂既話要點反應, 同埋點樣keep到香港人唔好遺忘612 721 831 101 等等咁多日發生既種種不公不義, 希望理性討論下, 同埋今晚去老蘭開心下

推，同意
一個無民意授權既政府，所有親政府既商戶一律唔支持
用各種方法瘋狂消耗政府既資源 (例如乜野都入紙申請，乜野都查詢)
破壞唔影響民生既政府辦事處/建築物/資產
瘋狂推動環團、國際監察團體質疑政府每一個project，幫手國際推大佢影響香港國際形象同營商環境
所有政府/TDC搞既Show，大家可以睇show directory寫email比D商家同佢地講show value好低、唔好黎等等

對抗警暴指南（街坊都適用），入嚟集思廣益，睇下有冇得出抗暴手冊，bot唔好入嚟

需要一場勝利，令警察不敗神話破滅

炸彈背心衝埋一堆速龍度

我唔係太同意, 因為我自己覺得革命從來都唔係一件可以幾個月內完成既事
再者烏克蘭既廣場革命本身我地睇到幾個月好似好成功
但其實5年後既依家都係比俄佬滲緊 (所以我覺得我地最大分別只係無左所謂階段性勝利, 而佢地贏左一次)
所以我地更加係要諗, 長遠應該何去何從

我覺得而家純粹打狗冇咩實際作用，因為單靠咁毀滅唔到佢背後既思想

Agger, 同埋武裝上對家真係可以幾何級數咁升級(唔係唔同意勇武既付出)
只係長遠打落去係唔樂觀, 更加係更多比例上唔係勇武
所以應該諗各方面要點做

支持, 運動需要升級呀

點為之速戰速決？
有人話要殺狗
當你殺得晒狗

跟住就會出蟹軍落嚟
你殺得晒幾百萬蟹軍？

跟本殺狗=更接近勝利係無邏輯

繼續推

岩

同其他國家相比香港既示威者都唔係好沖動姐

我覺得可以再從文宣戰入手，不過著重於提倡民主思想同概念，形成一種風氣先

再睇下有冇手足識靠marketing宣傳黃金生活圈

精神上衝動不等於行為上衝動

黃色經濟圈

上來留言好嬲好嬲既，根本連自己人都唔係

真正好嬲好嬲既，係留言果班垃圾個mon上面

啱
忿怒只係帶嚟一時嘅力量,並唔係最有效同長久
好多作品都咁樣教

對, 運動升級應該文係黃色經濟同國際文宣
大家請留意, 其實個效果已經揮發出來, 中銀流失三百億存款, 黃絲小店受懲罰爆數, 人權法案浴火重生等等

樓上留言好有道理, 殺警係唔會起到作用, 只會係呢個假法律, 零法治, 被架空既制度下斷送一生. 年青人你地另一個重任係鬥長命, 建立新經濟氣候, 延續時代革命.

不分化,齊上齊蓉

分化到對家鬼打鬼內哄就嬴, 好似美國隊長3 CIVIL WAR 咁!!
,不過好難

天琦話唔好比仇恨蒙蔽，我諗就係呢個意思

而家諗返好多時我地都係政府激起不滿而出黎，但又好少思考想創造D咩出黎

支持